今日無自殺，生命流暢

感覺好光明，阿彌陀阿拉，阿門